有冇諗過係路障倒啲花生油跣柒班狗

或者用屎彈

你落場做左先 係work 既自然有人會跟